天哥啲軍火到未？

再唔到就玩完喇

Yes
有沙炮 五盒
不過要留返新年